到底咁樣算唔算厹？

話說我女朋友之前分開過一陣
咁佢就係交友app識左第二條仔
我地斷斷續續一齊返，佢地又斷斷續續wtsapp左一年幾
最近我女朋友同佢講想去旅行
條仔就話不如約佢去
女朋友當佢講笑
第二次條仔又話不如去外地扮偶遇
條女聲稱都係當joke
但係又繼續wtsapp
咁樣算唔算厹？

=算 =唔算

721 全部人同我出去遊行

攪大左你埋單 諗起都想恭喜你咁快成家立室

手已分
純粹想知係咪我有問題

咁肯定係你問題
咁都要開post問 即是你個ex都當你智將

Move on 喇巴打 條女當你水泡姐

對唔住囉
我諗都我份人太傻鳩先至係咁原諒佢

因咩事斷斷續續分開又一齊?

愛佢